真心一問有冇人會筆試肥佬

開夠學車po未

條友真心煩

係汽車台開車post都唔比
惡過中共